文匯報請「五毛」 深圳返工做打手

八方有時見到啲好工，都會同大家分享，畀多啲發達機會大家；但今次要推介嘅工就真係純‧分享，因為未必啱大家心水！

左報《文匯報》喺網上出咗招聘廣告，聘請多個職位人士，有網絡編輯、播音員、美術編輯等，呢啲都好正常，但有一個叫做「輿情監測員」職位，單聽個名已經夠勁，睇返呢個職位做啲乜？犀利喇，包括收集、分析、跟進、輸出網絡輿情，「輸出」輿情？之唔係就做打手！而且應徵者仲要「熟悉網絡危機處理流程和應對方式」，又啱數嘅，咁將來乜乜議員私通特首、某某人大帶Gel上機，同埋見慣不怪嘅僭建、假學歷等事件又再發生，的確要識得處理。
要求方面，大學學歷就梗㗎啦，仲要對香港政治生態有一定了解，熟悉香港網媒平台同埋粵語流利，呢啲都啱數，因為今時今日做五毛，都始終不能太五毛，要似番個香港人。之但係工作地點，竟然係深圳喎。吓，喺深圳點上fb、Ig呢？定嚟嚟，使乜驚啫，而家國家有任務畀你，攞正牌翻牆呀，明未？

呢度有幾多個係文匯報嘅朋友

好多開緊工啦

陰九公
中銀大廈66樓個班點算
爭飯食喎

同行如敵國，屌佢老母咪撚爭飯食啦

香港人工貴呀

JR

都好啱鐘意返支那玩嘅00後喎
lunch可以去飲喜茶 放工又可以去食科學邊爐

返呢啲工死全家

所以造廣洲佬落嚟參加六四 話係中國最後一片民主領土 APPLE同飯民就打撚哂飛機

好嘔心

JR , dewi 狗繼續死懶喺香港唔撚走

5毛係低級職員, 點會有得坐中環OFFICE

火炭租個爛鬼廠俾你做野已經唔錯啦

香港有最低工資保障呀嘛

公司係牛頭角 唔好人云亦云

Dewi早年入行，掃把級唔駛返公司，淨係開下會先見人

一國兩制研究會
朱紅姐姐嗰team係61樓喎

益咗佢哋喇 得閒又可走下奶粉， 帶下酒， 快d爛番去喇

其實佢地同關蛇有共同利益
關蛇靠屌呢2條友刷分做kol
佢地又有錢收
他朝一日有慶功果時都係坐埋同一台有講有笑

五毛知名不具